<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="release_notes">
        <!-- v27 -->
        <item>Versoinshinweise werden mit v29 eingeführt.</item>

        <!-- v29 -->
        <item>
Verbesserungen:\n
\n
* Darstellung dieser Versionshinweise nach App-Updates\n
\n
* Senden von Fehlerberichten bei unerwarteten App-Abstürzen, die der TH Wildau ermöglichen, die Ursachen solcher Abstürze nachvollziehen zu können\n
\n
\n
Fehlerbehebungen:\n
\n
* Plus-Button zum Hinzufügen neuer Nahrungsmittel bei größeren Systemschriftgrößen war abgeschnitten\n
\n
* Fragen-Tagebuch: Status des jeweiligen Tages in der Tabelle war abgeschnitten bei größeren Systemschriftgrößen\n
\n
* Mögliche Abstürze der App bei zu vielen lokal gespeicherten Sensordaten:\n
  Erfasste Sensordaten wurden nicht vollständig vom Smartphone gelöscht, wenn sie bereits an den Server übertragen wurden\n
\n
* Tägliche Fragen und Teilnehmendenprofil:\n
  Eingegebene Daten gingen verloren, wenn das Smartphone gedreht wurde
        </item>

        <!-- v30 -->
        <item>
Verbesserungen:\n
\n
* Kompatibilität mit neuer cosinuss° One Firmware\n\
        </item>

        <!-- v31 -->
        <item>
Diese Aktualisierung dient der Gewährleistung der Kompatibilität mit den neu ausgegebenen cosinuss° One Geräten, welche seitens des Herstellers mit einer überarbeiteten Firmware ausgestattet wurden. \n
\n
Fehlerbehebungen:\n
\n
* Signalqualität zeigte permanent 6% bei cosinuss° One Geräten mit neuer Firmware \n
\n
Verbesserungen:\n
\n
* Toleranzen für die Darstellung der Signalqualität wurden angepasst \n
* Signalqualität von nun an als Wort anstatt als Prozentzahl dargestellt \n
* Es wird nun die Information übertragen, ob ein cosinuss° One mit neuer oder mit alter Firmware eingesetzt wird, da diese Unterscheidung für die Datenauswertung relevant ist
        </item>

        <!-- v32 -->
        <item>
Fehlerbehebungen:\n
\n
* Eine manuell ausgelöste Server-Synchronisierung (nur möglich falls zu lange kein WLAN verfügbar war) läuft nun im Hintergrund und blockiert nicht mehr die gesamte App. \n
* Absturz der App beim Betätigen des Zurück-Buttons und Verwerfen der Änderungen im Teilnehmendenprofil \n
\n
Verbesserungen:\n
\n
* Der Status eines manuell ausgelösten Synchronisierungsprozesses ist nun im Status-Bildschirm eingebettet und nicht mehr in einem separaten Fortschrittsdialog dargestellt. \n
        </item>

        <!-- v34 -->
        <item>
Fehlerbehebungen:\n
\n
* Die Anzahl der während eines Synchronisierungsvorgangs übertragener Datensätze wurde limitiert, da es sonst zu Speicherüberläufen kam,
wodurch überhaupt keine Übertragung der Studiendaten mehr durchgeführt werden konnte, wenn innerhalb der Studienlaufzeit zu lange keine WLAN-Verbindung verfügbar war. \n
* Update des lokalen Datenbanksystems \n
\n
Verbesserungen:\n
\n
* keine \n
        </item>

        <!-- v36 -->
        <item>
Änderungen/Verbesserungen:\n
\n
* Migration auf Garmin Health SDK v3.5.4 \n
* Kompatibilität mit neuer Server API Version \n
* Unterstützung von benutzerspezifischen Schemas und Strukturen  \n
* Auswahl des Servers beim Login \n
* Bestimmung des Servers anhand Login QR Code \n
* Unterstützung von Studien ohne tägliche Fragen \n
* serverseitig kann ausgewählt werden, welche Sensoren in der Studie genutzt werden \n
* Problem mit Android 13 behoben (Benachrichtigungen wurden nicht angezeigt) \n
* Datenschema: Unterstützung für "foodId" hinzugefügt \n
\n
        </item>


        <!-- v37 -->
        <item>
Fehlerbehebungen:\n
\n
* Testserver wurde im Release Build als Zielserver eingestellt, wenn die Einstellungen vor dem ersten Login geöffnet wurden. \n
* Synchronisierungsbenachrichtung bleibt hängen, wenn Garmin Gerät während des Synchronisierungsprozesses entkoppelt wird \n
\n
        </item>

        <!-- v38 -->
        <item>
Fehlerbehebungen:\n
\n
*  App hängt fest in Dialogschleife beim Start unter Android 12 und früheren Versionen \n
\n
        </item>

        <!-- v39 -->
        <item>
Fehlerbehebungen:\n
\n
*  fehlerhafte Darstellung der Bild-Lizenzinformationen \n
*  Absturz, wenn App im Hintergrund geöffnet wird  \n
*  in manchen Android-Versionen werden Erinnerungsbenachrichtigungen zur falschen Zeit angezeigt \n
*  Unter bestimmten Voraussetzungen wird "null" anstelle des Namens des Nahrungsmittels angezeigt \n
*  Manuelle Mengenangaben werden im falschen Format im Datensatz abgelegt \n
*  Markierung der täglichen Fragen als beantwortet auch wenn noch nicht beantwortet, falls alle möglichen Antworten optional sind. \n
*  der aktuelle Studientag wird auch für Profile angezeigt, die nicht die Rolle Studienteilnehmer(-in) innehaben \n
\n
Verbesserungen:\n
*  Neuimplementierung der Generierung der Zusammenfassung eines Nahrungskonsums (Eintrag in der Nahrungs-Liste)  \n
*  Unterstützung für unterschiedliche Bezeichner eines Nahrungsmittels in der Auswahlkachel und der Zusammenfassung \n
*  Der Barcode-Scanner kann nun als beliebeges Element in der Hierarchie der Auswahlbildischirme für den Nahrungskonsum eingebunden werden\n
*  Diese Versionshinweise können über das Kontextmenü eingeblendet werden \n
\n
        </item>


        <!-- v40 -->
        <item>
Fehlerbehebungen:\n
\n
* Wenn Nahrungskonsum vor Fragen des Tages angegeben wurde, wurden zwei unabhängige Fragen-Datensätze pro Tag erzeugt \n
* Hinweis zur Eingabe der Fragen des Tages fehlte auf Tagebuch-Bildschirm \n
\n
        </item>

        <!-- v41 -->
        <item>
Fehlerbehebungen:\n
\n
* App stürzt ab bei Login-Versuch, falls der Server mit Fehlermeldung antwortet. \n
\n
        </item>

        <!-- v42 -->
        <item>
Verbesserungen:\n
\n
* Unterstützung für Checkbox-Formularfelder hinzugefügt \n
\n
        </item>

    </string-array>

</resources>